中華人民共和萬歲！南京大屠殺萬歲！！

好